「正視聽」上水廢老係主動攻擊在先

手足係自衞還擊 唔好再作咩藍絲TK

但係的確係藍絲打中個廢佬
手足係單方面被攻擊咋